希望前線 今晚返到嚟睇吓呢個post

有少少問題想問你地

出去之前，有冇諗定點應付防暴出煙 速龍突進？

出去之前，有冇諗過唔同嘅可應撒退路線？

出去之前，有冇諗定幾時一定要走？

出去之前，有冇反省過點解上環會輸咁多？

出去之前，除咗滿腔熱血，有冇好好思考過

出去之後，有冇唔知點應對

出去之後，有冇全部聽人講留定散

出去之後，有冇好好冷靜思考

經過上環一役，我見到嘅係一次冇必要嘅留守，以及跟足警犬預計路線散

當時話難走 走唔到 冇辦法

今次又有冇吸收到教訓？有冇諗過要早啲散？有冇研究過要點散先安全？

我畀唔到答案你地 因為得你地先知道

我淨係知道而家革命當頭，要盡可能保住手足
任何崗位都需要人手，缺一不可
每次行動都要盡力完成戰略目的嘅同時
保存戰力 然後準備下一次行動

每次出動，無論輸贏都要吸收教訓
然後好好改善下一次行動計劃

我地冇大台，每個人要有長足嘅進步都要靠自省

要團結嘅話，更加應該講自己建議出嚟，然後改善咁樣先可以將自省嘅效果發揮出嚟

冷氣軍師要 後援要 物資組要 文宣組要
前線更加要

希望呢個post 所有前線返到安全地方之後都睇吓

推